取消中文口試，咁咪對新移民好有利??

如題，鋪路滅廣東話，反正班垃圾落到來都唔練廣東話。

反撚智
中英文口試不知幾好
同綜合能力一樣一次過訓練哂你咁多skill

對唔識講野既毒撚都有利

dse 中文有得揀普通話嫁其實

中文口試 不嬲都有普通話組㗎啦

咁班仆街仲取消中文口試做咩鳩? 過去普通話圈拉 curve 啦，你老母!!